回應返愉景灣酒店

愉景灣酒店班垃圾管理層根本全部流住藍色ge血。大家姐J姐係Canteen唔俾睇新聞唔俾人討論政治。睇房個掛名阿姐淨係識擦鞋做走狗。
最仆街係個同事去左示威上左電視俾克警打傷都逼人放no pay ，遞信辭職，話全香港市民都認得佢，無得留低。
今日成個Facebook 都係自己人係度洗白。
放心，真的假不了。